{
    "Title": "제목",
    "settings": "설정",
    "Choose Language":"언어 선택",
    "Welcome back":"환영합니다",
    "Welcome":"환영합니다",
    "Please sign in to your account.":"계정에 로그인하세요.",
    "No account?": "계정이 없니까?",
    "Sign up now": "회원가입",
    "email": "이메일",
    "Email": "이메일",
    "E-mail": "이메일",
    "Email here": "이메일 주소",
    "Password": "비밀번호",
    "Password here": "비밀번호를 입력해 주세요",
    "Keep me logged in": "로그인 상태 유지",
    "Login": "로그인",
    "Recover Password": "비밀번호 복구",
    "It only takes a": "계정을 만드는 데",
    "few seconds": "몇 초",
    "to create your account": "밖에 걸리지 않습니다.",
    "Name": "이름",
    "Name here": "이름을 입력해 주세요",
    "Repeat Password": "비밀번호 반복",
    "Repeat Password here": "비밀번호를 반복해 주세요",
    "Accept our": "동의합니다",
    "Terms and Conditions": "이용약관",
    "Already have an account?": "이미 계정이 있습니까?",
    "Sign in": "로그인",
    "Create Account": "가입하기",
    "Home": "집",
    "Language": "언어",
    "Enter title": "제목을 입력해 주세요",
    "Enter email": "이메일 주소를 입력해 주세요",
    "Phone": "전화",
    "Phone number": "전화번호",
    "Short content": "내용",
    "Enter short content": "내용을 입력하세요",
    "Address": "주소",
    "Only write the official address": "공식 주소만 입력",
    "Social accounts": "소셜 계정",
    "Facebook": "페이스북",
    "Facebook account": "페이스북 계정",
    "Youtube": "유튜브",
    "Youtube account": "유튜브 계정",
    "Twitter": "트위터",
    "Twitter account": "트위터 계정",
    "Linked in": "연결",
    "Linked in account": "계정 연결하기",
    "Submit" : "연락하기",
    "Users": "사용자들",
    "Contact us": "문의",
    "Contact Us": "문의",
    "Contact Us Info": "연락처",
    "Contact Us Inbox": "받은 편지함",
    "Edit": "편집",
    "Save": "저장",
    "`": "₩",
    "q": "ㅂ",
    "Q": "ㅃ",
    "w": "ㅈ",
    "W": "ㅉ",
    "e": "ㄷ",
    "E": "ㄸ",
    "r": "ㄱ",
    "R": "ㄲ",
    "t": "ㅅ",
    "T": "ㅆ",
    "y": "ㅛ",
    "u": "ㅕ",
    "i": "ㅑ",
    "o": "ㅐ",
    "O": "ㅒ",
    "p": "ㅔ",
    "P": "ㅖ",
    "a": "ㅁ",
    "s": "ㄴ",
    "d": "ㅇ",
    "f": "ㄹ",
    "g": "ㅎ",
    "h": "ㅗ",
    "j": "ㅓ",
    "k": "ㅏ",
    "l": "ㅣ",
    "z": "ㅋ",
    "x": "ㅌ",
    "c": "ㅊ",
    "v": "ㅍ",
    "b": "ㅠ",
    "n": "ㅜ",
    "m": "ㅡ",
    "Permission manage": "권한 관리",
    "Settings": "설정",
    "Dashboard": "대시보드",
    "DASHBOARD": "대시보드",
    "Analytic": "분석",
    "Banner": "배너",
    "User menu": "사용자 메뉴",
    "News": "뉴스",
    "Basic Settings": "기본 설정",
    "Notice Board": "게시판",
    "Product management": "상품 관리",
    "Member Manage": "회원 관리",
    "API management": "API 관리",
    "SEO management": "SEO 관리",
    "User management": "사용자 관리",
    "New accounts": "신규 계정",
    "Total Expenses": "전액 경비",
    "Company Value": "회사 가치",
    "New Employees": "신입사원",
    "Traffic Sources": "트래픽 소스",
    "Actions": "동작",
    "Income": "수입",
    "Header": "헤더",
    "Menus": "메뉴",
    "View Details": "세부 정보 보기",
    "Action": "동작",
    "Spendings Target": "지출 목표",
    "Expenses": "경비",
    "Spendings": "지출",
    "Totals": "총액",
    "Target Section": "목표 섹션",
    "Income Target": "수입 목표",
    "Expenses Target": "경비 목표",
    "Totals Target": "총액 목표",
    "Total Sales": "총 매출",
    "Admin": "관리자",
    "Blog": "블로그",
    "Register": "등록",
    "REGISTERED PRODUCT": "등록된 상품",
    "Directory": "디렉토리",
    "Daily Sales": "일일 매출",
    "View All": "전체 보기",
    "Overview": "개요",
    "Support": "지원",
    "Marketing": "마케팅",
    "Activities": "활동",
    "Accounts": "계정",
    "Contacts": "연락",
    "Contact": "연락",
    "Products": "상품",
    "Services": "서비스",
    "Company Agents Status": "회사 에어젠트 지위",
    "Actions Menu": "동작 메뉴",
    "Avatar": "아바타",
    "Company": "회사",
    "Status": "상태",
    "Due Date": "기한",
    "Target Achievement": "목표 달성",
    "Visitors": "방문객",
    "Last news": "최신 뉴스",
    "News Statistic": "뉴스 통계",
    "Comments": "댓글",
    "Date": "날짜",
    "News Categories": "뉴스 카테고리",
    "All News": "모든 뉴스",
    "Category": "범주",
    "Created At": "게시된 날짜",
    "Refresh": "새로 고침",
    "Create News": "뉴스 게시하기",
    "Create Category": "카테고리 생성",
    "Published": "게시됨",
    "UnPublished": "게시되지 않음",
    "Disabled": "중지됨",
    "Galleries": "갤러리",
    "Technologies": "기술",
    "Science": "과학",
    "science": "과학",
    "Music": "음악",
    "Art": "미술",
    "Site Information": "사이트 정보",
    "Company Information Setting": "회사 정보 설정",
    "Company Name": "회사명",
    "Site Name": "사이트명",
    "Fax Number": "팩스 번호",
    "Company Registration Number": "회사 사업자등록번호",
    "Personal Information Manager": "개인 정보 관리",
    "Bussiness Address": "영업소 주소",
    "Representative Email": "대표 이메일",
    "Copyright": "저작권",
    "Phone Number": "전화번호",
    "Header logo file": "머리 로고 파일",
    "Default file input example": "기본 파일 입력 예제",
    "Tab 1": "탭 1",
    "Tab 2": "탭 2",
    "Tab 3": "탭 3",
    "Terms of Condition": "이용약관",
    "Privacy Policy": "개인 정보 보호 정책",
    "Rejection of unauthorized collection of e-mail addresses": "이메일 주소의 무단 수집 거부",
    "Seo management": "검색엔진 최적화 관리",
    "Permission Manage": "권한 관리",
    "Give to user Role & Permissions": "사용자 역할 및 사용 권한 부여",
    "Buttons": "버튼",
    "Inbox": "편지함",
    "Book": "책",
    "Picture": "사진",
    "File Disabled": "중지된 파일",
    "Moderator": "사회자",
    "User": "사용자",
    "User Name": "사용자명",
    "Role": "역할",
    "Super Admin": "슈퍼 관리자",
    "Gallery": "갤러리",
    "Logo": "로고",
    "Logo Select": "로고 선택",
    "Site information": "사이트 정보",
    "success": "성공",
    "error": "오류",
    "Notice Board Management": "게시판 관리",
    "Notice Board Manage": "게시판 관리",
    "Popup": "팝업",
    "Gallery photos": "갤러리 사진",
    "Bulletin Board Manage": "게시판 관리",
    "Create": "생성",
    "Search Condition": "검색 조건",
    "Use or Not Unused": "사용 여부",
    "All": "전체",
    "Use": "사용",
    "Unused": "미사용",
    "Search": "검색",
    "Start date": "시작 날짜",
    "Salary": "급여",
    "Age": "연령",
    "Use Comment": "댓글 사용",
    "Board Type": "보드 타입",
    "BOARD TYPE": "보드 타입",
    "Office": "사무소",
    "Board Name": "보드명",
    "Position": "직위",
    "Search Word": "검색어",
    "Select Date Range": "날짜 범위 선택",
    "Previous": "이전",
    "Next": "다음",
    "Active": "활성화",
    "InActive": "비활성화",
    "Show": "노출",
    "Entries": "항목",
    "filemanager::filemanager.size": "사이즈",
    "filemanager::filemanager.name": "이름",
    "filemanager::filemanager.title": "마법사 파넬",
    "filemanager::filemanager.type": "타입",
    "filemanager::filemanager.action": "동작",
    "filemanager::filemanager.modified": "수정",
    "filemanager::filemanager.search": "검색",
    "filemanager::filemanager.upload": "업로드",
    "filemanager::filemanager.upload-message": "메시지 업로드",
    "filemanager::filemanager.success-upload": "업로드 성공",
    "filemanager::filemanager.doc": "문서",
    "filemanager::filemanager.dimension": "치수",
    "filemanager::filemanager.created": "게시된 날짜",
    "filemanager::filemanager.preview": "시사",
    "filemanager::filemanager.edit": "편집",
    "filemanager::filemanager.update": "업데이트",
    "filemanager::filemanager.convert": "전환",
    "filemanager::filemanager.choose_format": "형식을 선택하세요",
    "filemanager::filemanager.bulk-delete": "전체 삭제",
    "filemanager::filemanager.bulk-select": "다중 선택",
    "First name": "명",
    "Last name": "성",
    "Confirm password": "비밀번호 확인",
    "Change Password": "비밀번호 번경",
    "Profile": "프로필",
    "Messages": "메시지",
    "Update": "업데이트",
    "Update Profile": "업데이트 프로필",
    "Upload Image": "업로드 이미지",
    "Type to search": "검색어를 입력해주세요",
    "Percent": "퍼센트",
    "My Account": "나의 계정",
    "Layout Options": "레이아웃 옵션",
    "Fixed Header": "헤더 고정",
    "Fixed Sidebar": "사이드바 고정",
    "Fixed Footer": "푸터 고정",
    "Makes the header top fixed, always visible!": "헤더를 위에 고정시키기,항상 보이기!",
    "Makes the sidebar left fixed, always visible!": "사이드바를 왼 고정시키기,항상 보이기",
    "Makes the app footer bottom fixed, always visible!": "앱 푸터 아래 고정시키기, 항상 보이기",
    "Restore Default": "기본으로 복구",
    "Header Options": "헤더 옵션",
    "Sidebar Options": "사이드바 옵션",
    "Main Content Options": "메인 콘텐츠 옵션",
    "Page Section Tabs": "페이지 부분 탭",
    "Line": "라인",
    "Shadow": "섀도우",
    "Light Color Schemes": "밝은 색 구성표",
    "White Theme": "횐색 테마",
    "Gray Theme": "그레이 테마",
    "Choose Color Scheme": "도식 색 선택",
    "Account": "계정",
    "Current password": "현재 비밀번호",
    "New password": "새로운 비밀번호",
    "New password confirm": "새로운 비밀번호 확인",
    "Change password": "비밀번호 변경",
    "Profile Settings": "프로필 설정",
    "Profile Message": "프로필 메시지",
    "Change Profile Information & Password": "프로필 정보 및 비밀번호 변경",
    "Use Comment Reply": "댓글에 답글 사용",
    "Use Register Button": "등록 버튼 사용",
    "Use Rating": "등급 사용",
    "Use File Input": "파일 입력 사용",
    "Use Board": "보드 사용",
    "Use Category": "카테고리 사용",
    "Yes": "네",
    "No": "아니오",
    "Close": "닫기",
    "Create Board": "보드 생성",
    "Top 10 Viewed pages": "가장 많이 본 페이지 10개",
    "Last 10 News": "지난 10가지 뉴스",
    "Quickly Create": "신속 생성",
    "Creator": "제작자",
    "Views" : "견해",
    "Menu Name" : "메뉴명",
    "Menu Manage": "메뉴 관리",
    "Content & Menu": "콘텐츠 및 메뉴",
    "Content Manage": "콘텐츠 관리",
    "Control Panel (Only Super Admin)": "제어판 (단 슈퍼 관리자)",
    "Page Manage": "페이지 관리",
    "Board Manage": "보드 관리",
    "Form Mail Manage" : "폼메일 관리",
    "Banner Manage": "배너 관리",
    "Product Manage": "상품 관리",
    "Client Menu Manage": "고객 메뉴 관리",
    "Form Mail Manager": "폼메일 관리자",
    "Create a Form Mail": "폼메일 생성",
    "List of Form Mails":"폼메일 목록",
    "Register business ads": "업체 광고 등록",
    "Main Banner Management": "메인 배너 관리",
    "User security settings": "사용자 보안 설정",
    "Number": "번호",
    "Ad Classification": "광고 분류",
    "Price": "가격",
    "Business Name": "업체명",
    "ID": "아이디",
    "Area": "지역",
    "Ad Title": "광고 제목",
    "Ad Date": "광고 기간",
    "Status Classification": "상태 분류",
    "Availability": "사용 여부",
    "Re-Register": "재등록",
    "Total menu": "총 메뉴",
    "Premium": "프리미엄",
    "Hot": "핫",
    "Entire": "전체",
    "Processing": "진행중",
    "Stopped": "중지",
    "End": "종료",
    "Create Menu": "메뉴 생성",
    "Notice Board Creation Code": "게시판 생성 코드",
    "Check Points": "체크사항",
    "Notice Board Code": "게시판 코드",
    "Notice Board Name": "게시판 이름",
    "Type of Notice Board": "게시판 유형",
    "Skin": "스킨",
    "List View": "목록 보기",
    "Content View": "내용 보기",
    "Writing": "글쓰기",
    "Reply": "답글쓰기",
    "Function": "기능",
    "Notice Board Number": "게시판 수",
    "Main Notice Board Creation Code": "메인 게시물 생성 코드",
    "Main Notice Board Number": "메인 게시판 수",
    "Number of letters": "글자수",
    "Create Main Notice Board": "메인게시물 생성",
    "Creation Code Copy": "생성코드복사",
    "Preview": "미리보기",
    "Change": "수정",
    "Delete": "삭제",
    "Create New Menu": "메뉴 생성",
    "Main Notice Board": "메인 게시판",
    "Basic Information": "기본 정보",
    "Log analysis": "로그 분석",
    "Popup manage": "팝업 관리",
    "Form mail": "폼메일",
    "Banner manage": "배너관리",
    "Page manage": "페이지 관리",
    "Page access rights": "페이지 접근권한",
    "SEO Manage": "SEO 관리",
    "Main post": "메인 포스트",
    "Product list": "상품 관리",
    "Main & Featured Products": "메인 & 특성 상품",
    "Member Management": "회원 관리",
    "Member Register": "회원 등록",
    "SNS settings": "SNS 설정",
    "API Management": "API 관리",
    "Menu Permission Manage": "메뉴 권한 관리",
    "Menu management": "메뉴 관리",
    "Permission management": "권한 관리",
    "Administrator settings": "관리자 설정",
    "Manage Pop-ups": "팝업 관리",
    "Main Banner Manage": "메인 배너 관리",
    "User Security": "사용자 보안",
    "Administrator security": "관리자 보안",
    "Fixed code": "수정된 코드",
    "Admin Home": "관리 홈",
    "Administrator Settings": "관리자 설정",
    "Member rating management": "회원등급 관리",
    "Withdrawal Member": "탈퇴 회원",
    "Send a group email": "단체 메일 발송",
    "Email settings": "이메일 설정",
    "Permission settings": "권한 설정",
    "Manage Pages": "페이지 관리",
    "(No group)": "(그룹 없음)",
    "Comment Manage": "댓글 관리",
    "Post Manage": "포스트 관리",
    "Board Statistics": "보드 통계",
    "Simple counseling": "간편 상담",
    "List of Notice Boards": "게시판 목록",
    "General Notice Boards": "일반 게시판",
    "Image": "이미지",
    "Banner management": "배너 관리",
    "Banner list": "배너 목록",
    "Main banner": "메인 배너",
    "Vertically": "세로형",
    "Horizontal": "가로형",
    "Left banner": "좌측 배너",
    "Left": "좌측",
    "Right": "우측",
    "Product Management": "상품 관리",
    "Manage categories": "카테고리 관리",
    "User's Menu": "사용자 메뉴 관리",
    "Integrated comment management": "코멘트 통합관리",
    "Integrated management of posts": "게시물 통합관리",
    "Notice board management": "게시판 관리",
    "List of notice board": "게시판 목록",
    "General notice board": "일반게시판",
    "Notice board": "게시판",
    "Member management": "회원 관리",
    "Configuration": "환경설정",
    "Point manage": "포인트 관리",
    "Withdrawal member": "탈퇴 회원",
    "Manage pages": "페이지 관리",
    "Banner Management": "배너 관리",
    "Log Analysis": "로그 분석",
    "Copy generation code": "생성 코드 복사",
    "Pop-up management": "팝업 관리",
    "Pop-up management generation code": "팝업 관리 생성 코드",
    "Form Mail": "폼메일",
    "Form mail management generation code": "폼메일 관리 생성 코드",
    "Checklist": "체크 목록",
    "Total number of form mails": "폼메일 총 갯수",
    "Banner management generation code": "배너 관리 생성 코드",
    "Page Management": "페이지 관리",
    "Page management generation code": "페이지 관리 생성 코드",
    "Page Access Rights": "페이지 접근권한",
    "Page access right generation code": "페이지 접근권한 생성 코드",
    "SEO Management": "SEO 관리",
    "Title Registration": "제목 등록",
    "Product List Creation Code": "상품 목록 생성 코드",
    "Member registration setting": "회원 가입 설정",
    "Login page": "페이지 로그인",
    "Join the membership": "회원가입",
    "Find ID/Password": "아이디 및 비밀번호 찾기",
    "Find ID": "아이디 찾기",
    "Find Password": "비밀번호 찾기",
    "Edit member information": "회원 정보 수정",
    "Withdrawal": "탈퇴",
    "Login box": "로그인 박스",
    "Membership page": "회원 자격 페이지",
    "Member information page": "회원 정보 페이지",
    "ID/Password page": "아이디/비밀번호 페이지",
    "Go to page after logout": "로그아웃 후 페이지로 이동",
    "Login/Logout": "로그인/로그아웃",
    "Membership/My Page": "회원 자격/나의 페이지",
    "Login Image": "로그인 이미지",
    "Logout Image": "로그아웃 이미지",
    "Logout": "로그아웃",
    "Admin name": "관리자 이름",
    "Signup Image": "가입 이미지",
    "My Page Image": "나의 페이지 이미지",
    "top menu": "상위 메뉴",
    "NUMBER": "번호",
    "TITLE": "제목",
    "PAGE ADDRESS": "페이지 주소",
    "PAGE TITLE": "페이지 제목",
    "WHETHER OR NOT TO USE": "사용 여부",
    "REGISTRATION DATE": "등록 날짜",
    "EDIT/DELETE": "편집/삭제",
    "Menu Management": "메뉴 관리",
    "Level": "수준",
    "LEVEL": "수준",
    "Explanation":"설명",
    "EXPLANATION":"설명",
    "State":"상태",
    "STATE":"상태",
    "Edit/Delete":"편집/삭제",
    "Permission Management": "권한 관리",
    "Create group": "그룹 생성",
    "Group Name":"그룹 이름",
    "Affiliate Manager":"가입 메니저",
    "Look up":"찾아보기",
    "Enrollment":"등록",
    "Save Changes":"변경 저장",
    "Manage Popups": "팝업 관리",
    "Notice Period": "알림 기간",
    "Registration Date": "등록 날짜",
    "Edit Manage Popups": "팝업 관리 편집",
    "Posting Period": "포스팅 기간",
    "General Group": "일반 그룹",
    "Layer Pop-up": "레이어 팝업",
    "Location": "위치",
    "Size": "사이즈",
    "Link Address": "주소 링크",
    "Pop-up Content": "팝업 내용",
    "Add Manage Popup": "팝업 관리 추가",
    "Add Main Banner": "메인 배너 추가",
    "Code": "코드",
    "Form": "폼",
    "Number Of Line-Wrapped Banners": "줄 수-래핑된 배너",
    "Is Used": "사용 여부",
    "Used": "사용",
    "Not Used": "사용하지 않음",
    "Banner Form": "배너 폼",
    "Code (English)": "코드 (영문)",
    "Banner Spacing": "배너 간격",
    "Vertical": "세로형",
    "User Security Settings": "사용자 보안 설정",
    "Administrator Information": "관리자 정보",
    "Use secure connection": "보안 연결 사용",
    "User Detail": "사용자 세부 정보",
    "Use text authentication": "텍스트 인증 사용",
    "Subscription Detail": "구독 세부 정보",
    "Allowed IP": "허용된 IP",
    "ALLOWED IP": "허용된 IP",
    "IP address storage": "IP 주소 저장소",
    "NO": "번호",
    "REGISTRANT": "등록자",
    "LAST ACCESS DATE": "마지막 접근 날짜",
    "Date Of Use": "사용일자",
    "Serial Number": "일련 번호",
    "Paid or not": "지불 여부",
    "Today's subscription status (individual)": "오늘 구독 현황(개인)",
    "Today's Subscription Status (Business)": "오늘 구독 현황(업체)",
    "Today's Discount Coupon Usage Status": "오늘 할인 쿠폰 사용 현황",
    "Admin Management": "관리자 관리",
    "Create new member": "새 회원 생성",
    "Create member": "회원 생성",
    "Total User": "총 사용자 수",
    "Firstname": "명",
    "Lastname": "성",
    "lastname": "성",
    "Roles": "역할",
    "Create new role": "새 역할 생성",
    "Create role": "역할 생성",
    "Role Name": "역할명",
    "Role name": "역할명",
    "Display Name": "디스플레이 이름",
    "Description": "설명",
    "Permissions": "권한",
    "Menu Group": "메뉴 그룹",
    "Send a mail": "이메일 발송",
    "Write New Email": "새 이메일 쓰기",
    "Sent Items": "보낸 항목",
    "Trash": "휴지통",
    "Email Settings": "이메일 설정",
    "Email Signture": "이메일 서명",
    "Create your Signature": "새 서명 작성",
    "Email Suggestion": "이메일 제안",
    "Enable": "이네이블",
    "Disable": "디세이블",
    "Save changes": "변경 저장",
    "Permission Settings": "권한 설정",
    "Display name": "디스플레이 이름",
    "Linked Menu": "연결된 메뉴",
    "Create Page": "페이즈 생성",
    "Menu": "메뉴",
    "Group Management": "그룹 관리",
    "Priority": "우선순위",
    "Page Name": "페이지명",
    "Connection": "접속",
    "Page Url": "페이지 Url",
    "Page Code": "페이지 코드",
    "Page Content": "페이지 내용",
    "Reset Search": "검색 초기화",
    "Conditional Search": "검색 조건",
    "Date Created": "생성된 날짜",
    "Processing Status": " 상태",
    "Processing status": "처리 상태",
    "Contents": "내용",
    "Waiting": "대기",
    "Processing complete": "처리 완료",
    "Type": "종류",
    "Form mail management": "폼메일 관리",
    "Inquiries": "문의",
    "Required technical manpower": "필요한 기술 인력",
    "Confirm": "확인",
    "Banner Group": "배너 그룹",
    "File": "파일",
    "Design Method": "설계 방법",
    "Add Vertically Banner": "세로형 배너 추가",
    "Vertically Banner": "세로형 배너",
    "Not used": "사용하지 않음",
    "Main Banner": "메인 배너",
    "Add Horizontal Banner": "가로형 배너 추가",
    "Horizontal Banner": "가로형 배너",
    "Vertical Banner": "세로형 배너",
    "Add Right Banner": "우측 배너 추가",
    "Left Banner": "좌측 배너",
    "Add Left Banner": "좌측 배너 추가",
    "Right Banner": "우측 배너",
    "CATEGORY": "카테고리",
    "Category Name": "카테고리 이름",
    "PRODUCT NAME": "상품명",
    "PRODUCT CODE": "상품 코드",
    "PRODUCT SUMMARY": "상품 요약",
    "FUNCTION": "기능",
    "Add Product": "상품 추가",
    "Product Classification": "상품 분류",
    "Product Code": "상품 코드",
    "Product Name": "상품명",
    "Product Price": "상품 가격",
    "Product Information": "상품 정보",
    "addition": "추가",
    "Add Image": "이미지 추가",
    "Attachments": "첨부",
    "List": "목록",
    "Reduction": "인하",
    "Detail": "세부 사항",
    "Enlargement": "확장",
    "Related Products": "관련 상품",
    "Brief Product Description": "간단한 상품 설명",
    "Product Details": "상품 상세 내역",
    "Category Management": "카테고리 관리",
    "Category Registration": "카테고리 등록",
    "Menu Registration": "메뉴 등록",
    "Parent Category": "부모 카테고리",
    "Classification of use": "사용구분",
    "Category name": "카테고리 이름",
    "The :Name version is empty.": ":Name 에디터에 내용을 입력해 주세요!",
    "Create Member": "회원 생성",
    "User Role": "사용자 역할",
    "Fixed Code": "수정된 코드",
    "User edit & delete": "사용자 편집 및 삭제",
    "User roles manage": "사용자 역할 관리",
    "WINDOW": "창",
    "Create Main Menu": "메인 메뉴 생성",
    "Current Tab": "현재 탭",
    "New Tab": "새로운 탭",
    "Target Type": "목표형",
    "Banner Content": "배너 내용",
    "Add new settings": "새로운 설정 추가하기",
    "Add new setting": "새로운 설정 추가하기",
    "Key": "키",
    "Group": "그룹",
    "Method": "메소드",
    "User Agent": "사용자 에이전트",
    "Subject": "주체",
    "Logger": "로거",
    "Administrator logger": "관리자 로거",
    "Admin Menu": "관리자 메뉴",
    "Menu Title": "메뉴 제목",
    "Menu URL": "메뉴 URL",
    "Set Icon": "아이콘 설정",
    "Select icon": "아이콘 선택",
    "Details": "세부 사항",
    "User does not have any of the necessary access rights.": "엑세스 권한이 없습니다.",
    "Copy": "복사",
    "Send": "발송",
    "Mail title": "메일 제목",
    "Mail content": "메일 내용",
    "Mail list": "메일 목록",
    "Pop Up": "팝업",
    "Simple": "심플",
    "_self": "셀프",
    "_blank": "빈",
    "_parent": "부모",
    "_top": "상",
    "Date Range": "날짜 범위",
    "Product Category": "상품분류",
    "Product Type": "상품 유형",
    "Hit": "히트",
    "Recommended": "추천",
    "Trend": "신상",
    "Popularity": "인기",
    "Discount": "할인",
    "Principal Company": "제조사",
    "Made by": "원산지",
    "Brand": "브랜드",
    "Model Name": "모델명",
    "Market Price": "시중가격",
    "Product Description": "상품설명",
    "Main Image": "대표 이미지",
    "Additional Image": "추가 이미지",
    "Choose File": "파일 선택",
    "Order": "순서",
    "Suggest Item": "추천",
    "New": "신상",
    "Trending": "인기",
    "Sale": "할인",
    "Manufacturer": "제조사",
    "Country of Origin": "원산지",
    "Main image": "대표 이미지",
    "Multiple Image": "이미지 추가",
    "Select Image": "이미지 선택",
    "All Item": "전체 상품",
    "Check": "확인",
    "Not Duplicated": "중복되지 않음",
    "Duplicated": "중복됨",
    "Suggest Product Code": "제안 상품 코드",
    ":Name Item Disabled": ":Name 상품이 비노출되었습니다.",
    ":Name Item Enabled": ":Name 상품이 노출되었습니다.",
    ":Name Item Has Been Deleted": ":Name 상품이 삭제되었습니다.",
    "You wont be able to revert this!": "삭제 후에 복귀할 수 없습니다.",
    "Are you sure?": "삭제하시겠습니가?",
    "Yes, Delete it!": "예",
    "Cancel": "취소",
    "Ok": "확인",
    "Password does not match":"비밀번호가 일치하지 않습니다.",
    "OTP does not match":"정확한 인증번호를 입력해 주세요",
    "Success":"성공",
    "Successfully Password Reset":"비밀번호가 변경되었습니다",
    "File Absolute Path": "파일 절대경로",
    "Created Date": "생성 날짜",
    "Updated Date": "업데이트 날짜",
    "Static File": "정적 파일",
    "Edit Static File": "정적 파일 편집",
    "Add Static File": "정적 파일 추가",
    "Created at": "생성된 위치",
    "Terms of Service": "서비스 약관",
    "Create Role": "역할 생성",
    "Create Permission": "권한 생성",
    "Read Profile": "프로필 읽기",
    "Update Banner": "배너 업데이트",
    "Update Product": "상품 업데이트",
    "Update Page": "페이지 업데이트",
    "Update NoticeBoard": "게시판 업데이트",
    "Update Mail": "이메일 업데이트",
    "Update UserMenu": "사용자 메뉴 업데이트",
    "Update CategoryProduct": "상품 카테고리 업데이트",
    "Read Member": "회원 읽기",
    "Read Role": "역할 읽기",
    "Read Permission": "권한 읽기",
    "Delete Banner": "배너 삭제",
    "Delete Product": "상품 삭제",
    "Delete Page": "페이지 삭제",
    "Delete NoticeBoard": "게시판 삭제",
    "Delete Mail": "이메일 삭제",
    "Delete UserMenu": "사용자 메뉴 삭제",
    "Delete CategoryProduct": "상품 카테고리 삭제",
    "Delete Dashboard": "대시보드 삭제",
    "Update Member": "회원 업데이트",
    "Update Role": "역할 업데이트",
    "Update Permission": "권한 업데이트",
    "Update Dashboard": "권한 업데이트",
    "Create Banner": "배너 생성",
    "Create Product": "상품 추가",
    "Create NoticeBoard": "게시판 생성",
    "Create Mail": "이메일 생성",
    "Create UserMenu": "사용자 메뉴 생성",
    "Create CategoryProduct": "상품 카테고리 생성",
    "Create Dashboard": "대시보드 생성",
    "Delete Member": "회원 삭제",
    "Delete Role": "역할 삭제",
    "Delete Permission": "권한 삭제",
    "Read Banner": "배너 읽기",
    "Read Product": "상품 읽기",
    "Read Page": "페이지 읽기",
    "Read NoticeBoard": "게시판 읽기",
    "Read Mail": "이메일 읽기",
    "Read UserMenu": "사용자 메뉴 읽기",
    "Read CategoryProduct": "상품 카테고리 읽기",
    "Read Dashboard": "대시보드 읽기",
    "Reason": "이유",
    "Deleted date": "삭제된 날짜",
    "Create New Permission": "새 역할 생성",
    "Permission name": "권한 이름",
    "Add Banner": "배너 추가",
    "Edit Banner": "배너 편집",
    "Country": "국가",
    "Country Code": "국가 코드",
    "Created_at": "생성된 위치",
    "Create Language": "언어 생성",
    "Changes are not saved": "변경이 저장되지 않았습니다",
    "Do you want to delete this settings?": "설정을 삭제하시겠습니까?",
    "Your file has been updated.":"파일이 업데이트 되었습니다",
    "Deleted!": "삭제되었습니다",
    "Your file has been deleted.": "파일이 삭제되었습니다",
    "Added!": "추가되었습니다",
    "Add File": "파일 추가",
    "Do you want to delete the menu?": "메뉴를 삭제하시겠습니까?",
    "Do you want to change group?": "그룹을 변경하시겠습니까?",
    "Do you want to delete this role?": "역할을 삭제하시겠습니까?",
    "Change Role": "역할 변경하기",
    "Edit Profile": "프로필 편집"
   }
